上半場猁3:0, 下半場3:3

諗起都開心，熱狗加油